覺唔覺足波仲要球證keep埋time好on9

好似都無乜其他波要球證keep time
呢啲野搵個場外做仲容易仲準
球證又要跟住個波睇班撚樣有無犯規有無插水邊撚個最後觸球出界咁
真係亡撚過西
仲要搞埋計時諗埋補幾多時咁真係痴撚線